AI加中國製造2025

呢期會唔會炒呢啲
7月19日話要搞中國製造2025國家級示範區
7月21日人工智能為國家戰略